西安版“小湯山”醫院開工 最快2月中旬可投入使用

2月1日，西安版“小湯山”醫院正式宣佈開工建設。該項目佔地500畝，位於西安市高陵區東南部，首期建設的應急隔離病房將提供500張左右床位。項目地勘和清表等工作目前正在進行，將於2月3日全面開工建設，醫院預計2月中旬可投入使用。截至2月2日10時 ，陝西省累計確診新冠肺炎病例116例，其中，西安市累計確診病例47例。

驚西 相信黨

一車車人口消滅計劃

香港是咪可以搵個GOLF場或者啟德起返幾個

入院火化一條龍醫院

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

焚書坑儒

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底